有無控緊大倉既師兄入黎交流下？

講緊個倉係你年薪十倍以上
歡迎六合彩撚 炒撚 父幹撚交流下

比黃國英幫你管理資產

Lm

005

Alex Wong真心勁

睇下 TVB 財經台先決定啦

咁多錢炒到你咁 點玩
我大概100年年薪左右掛
未來加人工會縮減既 通常以不變應萬變

我記得佢講過話唔鍾意買小米之後，小米之後就爆升 不過公道講句冇人知既

當連登標準 5皮野月薪
姐係6000萬左右？

你大部份照拎去炒？ 定泊晒落啲大路股 /etf?

lm

就算係神都唔會個個trade 100% 命中

有冇英sir 啲pnl, sharpe ratio 同 annual volatility 可以睇

邊位黎

有無打手介紹下

真

佢幫我一年賺左幾倍錢

無咁多
股＋樓

唔計樓啦，淨係講cash + 股

20年年薪

樣樣都玩下

Hi 巴打，記得係某個post見過你留言
Btw 有無話大部份會擺係啲穩陣資產到咁？

近期放多左係美債同黃金
因為覺得股市開始唔穩定
呢波炒完再等機會

保險5% 定期10% 其他都係基金 債 黃金
留左少過30%係股市

唔係自住師兄 收租嫁
你都要有個全面portf.

八位數字倉
美股etf五球
兩球首域大中華
兩球富達中國同東亞聯豐亞洲Bond fund收息
其餘btcoin, ethreum , aqumon robo advisor

"aqumon robo advisor" 呢隻野啲past performance....

同我黎緊個風格類近

Btw 唔敢擺太多落大中華/新興市場

暫時有少過5%倉係印度etf

睇你用咩比
全球股債配置應該好過bench mark
Between 我擺好少
純粹對robo advisor想認識下

美國都有啲service 賣 TAA portfolio, 三四千hkd 一年唔貴的

大中華自己鳩炒都係多數瀨嘢
所以比首域劉國傑炒
自己合埋眼算

香港人點玩到
唔識

最煩係轉身慢大動作會引到d程式盤跟，反而拉高成本好多

留名學野

aqumon robo advisor 係咩嚟

師兄
Google 下會有個概念

離撚晒地
香港食屎中 你走黎講厘D
我就唔撚信搵到錢既人係朱西
其實好撚希望一個大通縮收晒D76晒命撚皮

年薪幾十倍， 全部父幹定大陸拆遷

我都打算將啲息同租狂隊落指數

長遠嚟講 你諗嘅係必然

用咩ac買？ 邊間證券行有

加油我地一定收皮

你講邊樣😅

呢堆etf係咩code？
Ib買唔買到thx

通縮咪轉攻bond

0.4%
收費算合理

千五萬
主要買股票，債券，黃金

連登吹水大會

又唔貼倉講撚咩

Martin Lau out 晒

佢唔識睇新經濟股

跑輸好多